a酸 復發問題

有冇師兄知 食完a酸 塊面已經冇生過
但係個頭後邊 同側邊 的水位 間唔中會生
有時剷咗青 呢d位生仲衰過生係塊面度
有冇師兄知 要唔要再食

通常食咗A酸約一年
日後都唔會再食返
一般係菌多
食下抗生素就無事

我有朋友食左半年a酸 半年後復發 keep住自己去買 食低劑量食左半年 到而家都無再生過 又慳到銀